\assignementTitle{}{1}{}

Какие факторы, из перечисленных ниже, важно учитывать при разработке приложений с помощью ARKit?

\begin{enumerate}
    \item Нельзя использовать контрастные поверхности
    \item Рекомендуется использовать небликующие поверхности
    \item Для приложений на ARKit рекомендуется механика с быстрыми перемещениями устройства
    \item Необходимо отображать распознавание поверхности
\end{enumerate}

\answerMath{2, 4.}